# Andy Nguyen

AndyNguyen - Andy Nguyen Channel :

Kinh Nghiệm Và Thành Tích Nổi Bật Của Andy Nguyen:

– Hiện đang là Giám đốc Phát triển Kinh doanh tại ERA Vietnam.

– 21 năm kinh nghiệm đa dạng trong các lĩnh vực B2C, B2B và BDS và cũng là nhà đầu tư bất động sản và chứng khoán.

– Nhiều năm kinh nghiệm làm tại Shell – tập đoàn dầu khí và năng lượng lớn trên thế giới với vai trò là Giám đốc toàn quốc mảng B2B.

 #andynguyen #andychannel #andyera #andynguyenera

https://andynguyen.com.vn/

https://www.flickr.com/people/198883950@N04/

https://www.tumblr.com/andynguyenera

https://gab.com/andynguyenera
